毒撚歐遊兩個月求行程推介

是咁的
岩岩買左機票準備7月去歐洲兩個月
但咩人都唔識咩都唔知
有無巴絲可以分享下自己經驗
plan左一定會去既係
ireland : dublin/galway/cork
uk : london/cambridge/manchester/edinburgh/glasgow
germany : berlin
france : paris
greece : athens
czech
austria
switerland
計過減左機程有total 65日
想去D細既village同睇風景為主

意大利都唔去你同我講歐遊

西班牙都唔去你同我講歐遊

上面係一定會去遮

興趣唔大

西歐入東歐走 咁啲錢會見洗啲

dublin來回

想問下平均會用幾錢?
我對食住無咩要求

2個月去咁多國家, 走馬看花
揀4-6個國家, 個trip會舒服啲

ireland
uk
france
germany
italy
greece

7月法國國慶, 鐵塔睇煙花好撚正
個個帶定酒霸位等日落

呢兩三年無去歐洲, 唔知治安點

呢6年去左歐洲主要城市
瑞士 9日, LUZERN, ST GALLEN, ZURICH, 少女峰, BERN
意大利11日: ROME、米蘭、威尼斯、比薩、佛羅倫斯
英國、法國 12日 LONDON, PARIS
西班牙14日: 巴塞隆拿、西維爾, 格蘭納達、馬德里
德國、捷克、奧地利、匈牙利 16日 慕尼黑(天鵝堡)、薩爾斯堡 (國王湖、HALLSTATT), 維也納、布達佩斯、布拉格、C.K、K.V
芬蘭、DENMARK、NOWAY、瑞典、愛沙尼亞 17日 (HELSINKI、哥本哈根、BERGEN(行山連娜威縮影)、STAVANGER (行山) 、奧斯陸、塔林

紅字係我覺得值得去既國家同地方

無限感激巴打
不過就咁睇行程會唔會好趕?

愛沙尼亞好靚喎

德捷奧匈玩兩個月都得
芬蘭，denmark，noway瑞典，愛沙尼亞 你玩深入既三個月都唔夠

你上面果堆無個係細VILLAGE
全部大城市

norway岩你

仲要扣返坐內陸機或者搭火車啲時間
上網做吓功課睇遊記 諗清楚自己想去邊
再好好plan吓

夏天日照長抵玩好多
冬天好早就日落 差好遠

我都知...但真係對上面呢D地方好有興趣

norway暫時唔係行程之內
第二次歐遊先再唸

thank you
[政府mode] 重有幾個月時間...我會細心研究下

Village的話Dublin可以去Howth同Bray
Cork就人哋話Cobh靚，不過我冇去過
Edinburgh 可以去Dean Village
Glasgow同Manchester冇乜特別，你上得Scotland不如join tour睇風景同去Lake District好過

去過英國同愛爾蘭4次，其他地方冇去過答你唔到

芬蘭，denmark，noway瑞典，愛沙尼亞
好想去...不過時間唔夠...應該下一次去歐洲先算

雅典你唔去外島既話好浪費，雖然無去過，但係有做過research